jw 唱唔到live

平時無留意佢
佢唱矛盾一生勁刺耳
同錄歌爭得咁撚遠

我要靜音 屌

Agger

我好懷疑係咪佢本人

冇氣冇音準

好撚難聽

依家真係呀豬呀狗都係歌手
陳敏之都唱得好難聽
轉得台

似似地又唔多似
以為佢有返咁上下身形 唱歌應該好夠氣
嘩 一聽
想拎耳塞 塞撚住隻耳仔

你係咪想推到佢上連登

吓 我地圍內傾下者
推咩

抽下而家TVB 興咁宣傳啫

唱得咁難都宣傳？噱頭黎架？
係我搵窿捐啦